森美做咩唔係早霸王講下你老友

明顯心虛
抽水抽著火水俾人挖到原來佢同心穎都玩埋過既

佢無得兜架

可能姣西都想溝佢好奈

咁又係 姣西專搞啲有婦之夫

你覺得心美會無食過？仲唔即時收聲咪，隨時燒埋自己

之前拍節目睇日落又浸溫泉，森美應該扯左

之前咁多合作 條雞又姣到咁
風頭火勢仲佢敢講同臭雞Wing冇嘢咩
冇都怕瓜田李下啦

佢話胃痛，應該驚到胃痛

on9 森美呢啲平時雖然嬉皮笑臉但佢先係最撚醒嗰批

俾隻g逗幾下仲唔扯咩
應該狗衝咗

係日本個陣，夜晚幾爽你知架

隨時森美有份

佢好可疑

有仔女，梗係要知點玩

人地醒目仔，唔似得許咁撚on9

友誼波

森美實扑過啦

do 姐個節目都無講

成個903 d dj好似封左口咁

目測冇扯

艾粒個節目都冇啦 成個903避嫌

我覺得佢冇
醒目仔嚟

志淫大師下咗封口令啦

因為佢都有份食

大哥不嬲係偽君子。

另一邊仲要係許志安

冇人會講啦

等我仲10:12開機聽

森美唔食！講都無人想

分分鐘隻手係下面幫佢打緊飛機

成個903 d dj都食過
所以唔敢多講

晴朗暗示好少好少

喺依張相就睇到姣婆同正常女仔嘅分別
高拎對波大佢勁多但條毛巾綁高啲
相反條姣婆綁到勁低綁條波gap出嚟

森美好撚fit

但尋晚do姐爆左句今日好多事 我地依家d whatsapp group好忙

可能佢好心酸
當初以為自己係第3者 食到人女友好型
原來條女同其他人一樣搞過
自己只係第100者

佢肯定有食過

晴朗唔講係合理，因為係娛樂版嘅新聞

反而今朝肥谷講香港人唔理時事個個淨係八卦

唔通同人講佢都屌過咩

係啦, 一向關係好好

未計依個 專登扯爛件衫嚟賣肉
呀大哥仲要幫口護航

波友?

連登仔：肯定身有屎

平時森美成日講d老友架

仲要個個都係笑住講 完全係食花生feel

可能森美唔食心穎食心美

岩岩口爆完點扯得起

森美邊似老鼠咁撚蠢

今朝香港早晨都冇講，肯定身有屎

死啦 我都係掛住望森美

今朝晴朗都無點講

影唔到唔代表無

903班人同娛樂圈太close

森美食過啦 緊係要避嫌

森美個波最大毛巾綁得最低
代表啲咩

森美

我可以

森美好正

人地港台DJ都有抽水

佢同許志安咁多年朋友（以前森小舞台劇好friend過一輪），黃心穎又合作過咁熟，咁情況可以點講？

發夢有fd做過乜乜旅行團crew入面其中一個
有一晚諗住入去大哥房飲酒
點知無人 打比佢無人聽
之後去賓賓房 佢好快就應門
入到去見到大哥岩岩沖完涼出黎
佢話自己房個花灑壞左

大哥仲喺房 賓賓仲咁快開房門

森美同老鼠賓賓 sammi都fd架喎 唔敢講野啦
小儀同馬明fd 都唔會講啦

你個fd見無酒飲就走去賓賓房

作都作好啲喇 罰你重作

呢D撚樣 趁火打劫

仲要賓賓開門
心美仲要知有人開門又公然沖完涼出黎

我記得一年前有一集
西瓜同傑傑去左林奕匡啲結婚party

之後森美小儀一齊話佢地
唔可以同歌手做朋友，因為要避免嫌疑

西瓜傑傑(包括我)初時以為森美玩鳩佢地，講下笑
之後愈講愈認真
西瓜傑傑都比佢屌到冇聲出
連我都聽到呆左，因為森美語氣真係好嚴肅

但我見到森美都有同好多歌手好好朋友
究竟唔做得朋友係真定假？

佢家姐好慘
比佢害死
個個都拉埋一齊兩個黎講

琴日DO姐果個時間許志安都未出黎認，
佢驚跟車太貼姐，
雖然DO姐咁醒嘅人都唔會用呢D野玩抽水

佢地都叫做公眾人物，呢啲八卦野點會咁揚討論，有冇嫌疑正常都當冇事發生繼續做節目。就算do姐咁大笠，琴日做節目係呢件事都冇討論啲咩，都係講話大家手機應該都好忙之類，就拉左去講巴黎單野。普通市民就話可以隨便討論，佢地呢行要討論都係私下講喇，點會係大氣電波討論

應該係tvb要封口？

我覺得森美意思係唔好太friend,要適可而止

咁撚姣
驚死森美大哥有食唔食咩

因為歌手既派台歌同電台有利益衝突，所以好多時由其係新dj盡量唔好咁fd姐 唔好聽啲唔啲諗多左

do姐食花生咪算，點會講咁多，佢做呢行咁耐都知口德係幾咁重要，呢件事上藝人肯定唔會公開表達意見，會變到好似消費緊當事人咁

假假地都讀過大學有優異成績

唔係話想幫佢 但大家都叫fd 底 有無扑過唔知啦 但正常fd 你都唔會再做佢啦

好諷刺

前日聽早霸王表白節目播許志安你的男人

隔日就見到比人爆出軌

唔講就身有屎
講就叫出位

森美嫂高質過sammi咁多
同老鼠安情況邊一樣

今朝881晴朗講咗兩句
郭志仁話公眾人物 食得鹹魚抵得渴
志雲唔同意，話你唔好比人爆你有e d野呀
最後嘈咗兩句，係陳聰出黎兜同轉話題

識貨之人揀sammy!

就算信男無意 都唔信女無心
肯定晚晚敲門求hi

dodo 自從俾麻利渡左做韓粉之後弱智左好多

我都有聽 好重火藥味

陳志雲自己之前官司應該感受最深

算啦
森美一向都係待人以嚴
律己以寛
連對方交際應酬都要管
唔講 以為係賣身俾佢

郭嘅講法=份糧包埋

本身didi姐真係高迪奶同神婆兩級
而家做韓粉之後似三條友鳩up當做節目咁

圖?

佢點能落井下石丫。另外就算有友誼波都話無啦，大家唔好諗佢會提呢件事啦

我覺得香港其實真係俾女人統治緊

啲相梗係等出完火先影

或者咁講
藝人工作性質 就注定一舉一動
都會被人用放大鏡觀察
呢D野 入行之前 應該有哂心理準備
所以 更應該留意言行

藝人都應該有私隱
不過有第三者在場情況下
都唔醒水 真係抵撚死喎

當然 的士內算唔算公眾場合 車cam拍乘客係咪啱
呢個係另一個議題

理得架車公唔公眾 有陌生人在場 都唔醒水 一定係抵撚死

隨時蘋果都有森美料，不過人地有比夠錢

大坑落車果個係咪森美？

點解d 人會燒埋森美?

晴朗好似有講過下

講:抽朋友水正仆街
唔講:身有屎

比我就屌高玲先

琴晚 1點個節目全部都係抽水歌 tag歌果時笑死

0/10
作文不合邏輯

傷商一向錫安仔

今朝聽左兩個鐘等佢地講 點知最後果節先講返15分鐘左右
其實肥谷個意思係單野咁爆 個個食花生抽水好正常 晴朗呢個節目本身就係朝朝抽人水 但有兩樣野佢係特別不滿

第一係普遍市民抽水還可以 但連機構都出post抽水就真係過左龍 唔係一兩間而係十幾廿間 唔止私人機構係連政府部門都玩埋一份 作為一間公司/部門/機構係唔係有必要消費一單新閒黎呃like,宣傳,賣廣告

第二係TVB訪問馬明老母 首先禍不及家人 其次係唔撐自已友仲要向受害者加多腳 咁有人情味既公司係咩玩法

以上兩點我都非常認同

高ling張相個身影到成個男人咁

Agger, 逼逼娼奴正賤種嚟

森美條仆街都唔係咩好人啦

定係純粹顧忌sammi，風頭火勢唔想再刺激佢

第一點我唔認同wo, 要呃like梗係要識抽水

第二點我都唔認同wo, 個陣教育局個副局長咪死左個仔既，你班友咪一樣抽水，個陣你有冇話禍不及家人

點解唔可以同歌手做fd?

學是學非果時個個女都討好臭雞
似乎係以為佢好識做呢行
佢賣肉求job既話
佢當時team人除左班女之外可能已經個個都flirt過
森美更加係當自己溝女王添啦

商台

班仆街全部無講

啞

記得大約係邊集嗎?
我岩岩想聽返都好難搵

我都想知 同埋森美係住廣播道

森美身材咁正...賓穎一定有勾引佢啦

深尾自己年終都食唔少女啦，不過佢玩得高招，無俾人捉到佢痛腳啫

謝謝你 , 你好勁呀

我岩岩搵左半個鍾都搵唔到

呢張相高LING幾靚

發你老母春秋大夢

有料爆？

森美間公司接既show大部份都係搵條賓賓做主持

你話有冇食過？

森美：哈哈哈哈哈哈

抽水呃like我同你做都冇問題 但一間有返咁上下地位既組織咁做就有損形象 老老豆豆真係接受唔到政府部門都玩埋一份 另一面睇可以話夠晒貼地 但一間公關靠消費花邊新閒黎得益就有少少俗氣(有d真係唔好笑 為抽而抽)

副局長單野我冇抽過 不作評論

鬥大波

btw,今朝聽完晴朗就開工 早霸王係唔係一句半句都冇講過

的確

大歌對臭雞冇性趣

識貨之人試下佢嘛

唔屌冇可能啦

個陣森美咪話佢老婆驚即刻跟埋去 點食?

要比都唔好搵自己/一班網民去同啲有咁上下規模既公司比啦

即係你偷食又洗唔洗開個記招去交代，人地公眾人物黎，邊有得比

唔怪得佢咁鐘意做旅行團啦tvb一車車女送比佢食

淆撚哂底啦條友

森美平時見人講野串柒柒
但就成日幫心穎講好說話
終於知道點解

唔通佢都有份食又要話你知咩？

森美對波

一句都無講過

森美like咗

有權利就有相應嘅義務

同許志安黃心穎都咁熟 點講啊當人on9架咩

事實證明森美多嘢睇

實有屌過

嗰時睇森美旅行團已經覺得森美同心穎有曖昧

老實講 我覺得應該有搞森美
但森美忍到 最多都係抽下水咁
利申 鳩估

都唔係可能啦
應該成日去鯉魚門食鮮鮑

50路許志安都食得落
森美又大隻又難度高
狸愚暪實係咁引尻佢

咪玩啦 電台黎架 一陣間唔知邊句野又比人扭曲,比人無限quote
一陣又比人話借佢地做話題
佢又唔係當時人其實有咩好講？
講咩都死架啦 幫佢地其中一個都死硬
唔幫又比人話抽水

第一個reply成千人正皮 兒登真係兒登

903 同咁多人音樂人合作
又搞拉闊又盛
唔企係歌手個邊
之後點同歌手合作

6:20 好有絃外之音

俾我就寧願食高ling，高質好撚多，不過唔知高ling有無賓穎咁易食就真

今朝佢哋嘈果下係講緊fb抽水嗰個問題

根本陳志雲同陳聰都on9 懶係站喺道德高地話人落井下石 又話佢兩個已經好慘

喂佢唔諗下件事個性質 佢官司單野都唔肯定百分百佢錯 今次衣單斷正無彎轉喎 您第一日就怪人地鞭屍？ 佢唔係真係諗住耶L出嚟道歉就神寬恕佢啊

陳聰仲要將政府啲抽水post同平時處理僭建問題, etc 相提並論

不嬲fb page個PR同平時處理傳媒個PR係兩樣野 fb page主要都係causal啲 貼地啲 融入市民 又唔見佢話之前消防處有時間搞個任何人都唔正視蛇王/歧視女消防啲問題

森美都唔係咩好人喇講真

認同，就算食都係冇手尾，不過我估佢冇

呢單野有兩個犯錯賤格唔抵幫同時都有兩個受害者
商業機構賣貼地抽下水都算，政府d page玩埋一份無意思

無 老實講見到佢咁好心涼

對唔住回錯post

小儀

大佬 梗係在酒店打幾次飛機先啦
成組人拍野 十級老尷尬

有無人聽節目 靜咗

森美講打乞嗤靈魂
小儀佢地好似好想quote
又唔知quote唔quote
好似睇緊森美咁

我講緊啱啱食嘢
食晒你地三個

呢d野有指引架
唔係你想講就可以講

個度都係好似森美知自己講錯野
停咗停心諗中伏
即刻打圓場

笑死marco仲大大聲 越講越細聲

等公子會睇火火表演